幾年時間 已經物事人非

Hoami hqi ol hhw ohvf mhaf gpd

例如呢?

呢到

無野可惜既

悶到仆街係會無病呻吟

一齊

收嗲

睇波算

巴？

Yes

不錯

So9又offside

佢真係唔識